轉口號：「救香港， _ 林鄭！」「革命起義，_ _ 獨立！」

快！手動轉！

香港獨立